[合理懷疑] 東鐵單野要嚴正看待

有幾何可以炒到咁, 講緊係有人既列車, 住香港咁多年你見過未?
係意外? 定係一早PLAN好?
眾所周知中共最叻係轉移視線, 而10月1日又係佢地既死線
民意佢地就逆轉唔到架啦
係咪有人想製造大型人命傷亡事故黎轉移視線?

而今次既事件, 係想試水溫, 計劃失誤, 定有知情人事從中破壞, 無從稽考
我想講既就係, 各位搭黨鐵既要小心為上, 人共從來無當人命係一回事

pust

係囉 仲要屈人搞事搞到佢停 死賤種

push

係
仲要有人開po想整完手足度
痴撚線

可預計既行動黎
不過普遍大眾同國際都唔係大陸西咁撚蠢, 人講咩佢就信

太子義士顯靈

冷靜d
除左部份高官同既得利益者之外
基本上林奠 狗隊 同示威者都係目標一致既 就係香港攬炒
而家黨鐵想加入埋一齊就更好
就算係一場計謀 都係殺敵一千 自損一萬既招式

其實無死人就咩都得, 話知佢炒咩

國家力量干預
中國間諜搞事

強烈要求防暴以後長駐各條路軌防止有人破壞

係咪換咗好多中国人做管理層, 日日係office R 春袋, 咪越嚟越差

唔出奇

做太多陰質野

連登都有人放風想誤導人係抗爭者做
仆街Mon po狗

不意外

喺Twitter 見倒

10號翻查CCTV睇住死者行出天台，但要11號先發現死者墜樓?

自膠

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

去TWITTER屌佢老母啦

大陸人黎

中國網軍嚟。用嚟睇風向。即係好似上次中國日報要搞香港911

香港黑警自編自導自演：
918事變，1931年，日軍自己炸斷南滿鐵路路軌，再發動入侵東北。
917事變，2019年，香港黑警同藍屍狗黨鐵人員破壞路軌，通過緊急法同大搜捕，再係新屋嶺集中營屠殺。

小心啦 短期唔好搭
都唔知會發生咩事

真係意外
唔係黑心 點會冇傷亡呢

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

如果之後仲有大單野一致入中共數

佢地會唔會搞飛機

有人做既咪公開CCTV，唔信個度會無鏡頭

我地要循呢個方向煲大佢 唔可以比佢亂搞事

劇本

天佑香港
出軌出到咁都好似無嚴重傷亡報告

推

Anyway 有咩可能都要提防 你點知事實係點 大陸會做呢啲野唔出奇

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

琴日講完今日就出軌 有冇咁巧合

今次就話係地面炒，如果係橋上炒，橋下d人都出事

推 連仔實行per week login 防 popo hank ac

英文都講唔順，DON'T make stupid people famous

根本就一定有國家級力量打擊緊場運動
咩都有可能

lm

黨鐵hea檢查唔換路軌先出事
咁大單野仲衝出去叫人認頭
Spin黎spin去
分分鐘撚埋班勝利球迷變藍

熱門冇晒行動po

黑警同黨鐵自編自導自演破壞路軌自製恐怖襲擊，
宜家成件事係918事變，日軍自己炸斷路軌侵略東北嘅翻版，
電影《十年 · 浮瓜》一幕重現。

出面仲有班以為自己好醒
係到講話係我地做又點嘅風向post

成件事咁嚴重 笑完咪算囉 仲係到入自己手足數話咩做得好
喂大佬 宜家件事明顯係對家有意推比我地食嘅死貓啦
仲係到話自己友做都唔割
無撚病呀
我地針對係政府
從來唔係普通市民

仲認自己係恐怖分子
你班連登仔fk上腦?

你自己出去開 唔好入黎搞人地啲認真討論la 各有各做 ok

Pushhh

之前都炒過啦
不過上次無人 大家先當無事

Btw我認同要有行動po架 但你可以轉下啲語氣入去啲po同人講唔好唔記得呢樣野

各種可能都要比大家知 唔可以比對家有機可乘

除咗嗰隻五毛Liam Stone，喺Twitter 搵倒

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

想學新疆咁老屈我哋係恐怖份子？

。

所以有示威個陣，盡量唔好行路軌走
行過=會比黨鐵屈示威者整爛

一定唔係支畜做啦
係支畜出手一定全車死撚曬
無一生還

明顯是對家開的 post

可能你對家開始做野
抺黑示威者
要警剔呀大家

係對家

真係咩招都出齊

黨鐵有加冇減 成日乜乜故障 而家又多個隨便關站 加埋呢啲咁不合理既事故 究竟仲憑乜叫人搭你 收皮吧啦

唔好諗太多，斷路軌唔係齊整切開。

今次係災難級別嘅意外，無人死真係好彩過中六合彩。真係出軌死人，港鐵果班仲驚撚過你，花紅凍過水，中低層一定有人要被刑事訴訟。

要轉移事線都唔會用啲不可控嘅災難玩自己。

利申：深黃底，相信831太子站死咗人，但917出軌係港鐵營運失誤嘅問題，唔好政治化。

三鷹事件香港版

有人想轉移焦點 合理懷疑

google先知係咩事
又真係幾似

整架九巴炒車都易過整斷條路軌，而家港鐵國際聲譽跌晒。

Testing 1 2 3 4

罷搭黨鐵啦 仲搭嘅人有冇骨氣啊你

好快到大學去大埔墟果條路出軌
條路chok撚到痴線

[教學]如果使用加密方式驗明正身

死晒埋左佢就無死人 唔係第一次

721 811 831

示威者相信9成都好耐無入過狗鐵站啦下話
點屈

想老屈

學是學非：點先可以咁炒法？搵出合理可能性，排除到啲濕鳩講法，就有效預防被老屈

之前凌晨咪炒過一次吉車
今次炒番架有人ge 有咩問題

時地人都好夾，合理推斷，支共對內無咩做唔出，對外就緬甸都唔敢打

出軌無嚴重傷亡。義士顯靈

cls屈得就屈

民建聯成功爭取

一陣4點黑警被撚大會一定會講
因極端暴力分子使用念力令到黨鐵出軌
在此予以強烈譴責

下次到巴士

炒果個位係轉軌位
要轉唔同車入唔同月台
會唔會係轉得唔好炒撚左出軌

Push

聽日中共新聞係咪話恐怖主義示威者發動死恐怖襲擊
再cap幾個連登仔嘅自認留言做證據

睇黎罷搭穩陣

呢個原因似

而機會

手足好波

覺得係鬧鬼, 黨鐵做咁多陰質嘢謀財害命有好多冤魂未散

幾十年都未試過
懷疑想將太子站既屍
同今日既事connect

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

岩呀, 如果冇反送中運動
出軌呢單野可以話會轟動全城
但而家黑警日日都俾驚喜香港人
出軌變得好小事

要以正視聽

以後有乜大單嘢全部入曬中共數就得

岩岩陳帆見記者 有位手足指住佢黎屌

第一卡車上面有冇人？

明明自己冇錯都攬上身係咩料

睇黨鐵同政府 陣間講咩說話 就知呢次係咪真意外

係天怒人怨呀！
連個天都睇唔過眼呀！

5毛黎咋, 無人Like, 無人retweet, 由佢單機

"無買車飛我唔賠你保險"
都可能係目的之一

幾十年黎未試過咁嚴重電路事故
仲要車上有乘客
無事真係大運

唔排除想殺人
再老屈

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

佢地想搞單大野再屈落示威者度

華記正撚樣 又第一時間就屈尻我地

721之後 黑警有乜做唔出
之前成日破獲軍火庫，我覺得今次極可能又屈示威者

共產最賤係人命
民主最貴亦係人命

呢啲最好冷處理
覆條友都哂鳩氣

純粹意外啫 唔好推測咁多先啦

中國製係咁化學

根本有哂plan屈示威者

東鐵試過兩次出軌
1984年11月上水站出軌事故

1984年11月25日早上8時50分，一列由紅磡駛往上水的九廣鐵路（英段）本地線列車，到達上水站落客後，列車需駛入中線路軌，以便調頭後再駛入南行月台往紅磡。當列車在駛至分岐口，轉轍器沒有將列車引入中線路軌，列車因而駛入安全側線。因超速行駛，列車收掣不及，撞上止衝擋，第一卡因撞擊斷開兩截，凌空彈起再壓斷一條電纜柱，然後翻側，斷開的後半截車卡壓着橫放了包括車頭的前半截車卡。當時車上有兩名職員，於車頭的車長及時逃生，僅受輕傷，司機則在列車另一端，未有受傷。肇事的車卡（E45組的234和235號車卡）事後報廢，而E45組餘下完好的233號車卡則在數年後代替在何東樓車廠內撞毀屬於E58組的原272號車卡，成為今天的458號車卡，而舊有272號車卡亦報銷。

1988年6月白石角出軌事故

1988年6月4日14時許，一列九廣鐵路（英段）南行貨運列車在大學站以北（白石角附近，現時為優景里）出軌，列車服務因而暫停至第二天上午10：40分恢復。期間東鐵服務中斷一整日。九鐵方面派出接駁巴士疏導乘客，但場面混亂。例如在沙田站，晚上大批乘客爭先恐後登上接駁巴士，有人甚至爬窗進入。出事地點本來是一急彎，鐵路公司後來於1995年把這段拉直。該處現在是香港教育大學運動場及香港中文大學賽馬會研究生宿舍二及三座連未撥用土地。

隔離post見到，琴晚到今朝清晨紅磡站有「更換鋼軌」工程，事故原因完全係黨鐵維修失誤。請大家推呢個

同意

睇下有冇人良心過意唔去爆大鑊
無就整單大野

黨鐵 不了

配合埋陳帆條仆街出黎講野屈示威者
擺到明就算係意外 篇事後嘅記招都係一定夾過黎

都唔明d人屌咩，d人好搞笑，有事就第一個衝出黎屌人，問係邊個做，呢d好明顯係失誤係意外啦，一定要追究港鐵呀

共慘黨搵人搞鐵容不易

岩
所以一定要正視聽
呢啲時候唔係仲硬頸話唔駛理民意唔駛解釋嘅時候
因為處於比人老屈嘅情況 一定要正視聽

如果送中過咗, 就唔只係央視出幾個post咁小兒科

我同意版主呀, 東鐵甩轆呢鑊野, 我建議巴絲現在最好都係: 低調, 冷靜, "standby", 觀察, 收集資料, 睇吓啲狗官同埋黨鐵有乜撚嘢講
忌與五毛打 keyboard 戰
唔好俾啲五毛同克警屈得就屈

言歸正傳，出軌必然同紅磡站工程偷工減料有關。

仲要有人即刻出po話認咗佢，話咩等廢佬驚. on99, 係就唔怕認，但可以偷偷潛入去又破壞路軌，又唔比人發現咁走出唔軌範圍，係人都知根本唔可能
mon po狗想做嘢，但智商真係低咗d..
#Chinazi

鬼咩，用咁撚多大陸野

有大型事故，
咁你哋披麻帶孝就合邏輯啦。

紅磡尋晚深夜有工程換過路軌

P 牌推唔郁

推呢個好過其他膠post

唔retweet但上去屌佢老母啦

想轉移視線

中共嘅瘋狂不可預計
仲要係極權國家70週年呢啲咁特殊嘅日子
老實講已經唔係好睇到未來會點發展
少啲搭黨鐵
做人小心啲無壞嘅

呢d情況應該揀report

就算真係人為，
都可以係鬼做，
任佢up。

冇人重傷真係好好彩

唔好再搭黨鐵啦

Cls梗係追究黨鐵啦，分分鐘死好多人架

push
巴士啦，城巴九巴已經覆蓋近九成地方啦

無重大傷亡係好彩，一定要正視呢單嘢。

五大訴求，缺一不可

721 唔見人
831 打死人
917 屈鳩人

今朝早前紅磡搭去旺角東 已經有訊號故障 班車停咗喺站一陣

link?

一定要大力文宣 中共係背後想搞大型死傷事故

人共

大陸最興全城救災 好感動

立即諗起大學站今朝個廣播

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個真
第一次有人嘅列車炒到咁
呢D一次都唔應該有

我其實都認同係轉移視線

大陰謀 正撚樣
用人命黎轉民意

10 。1 前極鑊 圖殺港人 再賴示威者到

肯撚定唔係意外啦
有冇咁撚多巧合呀

預告
黨鐵下一步會清算今次爆大鑊嘅員工
之後整鑊大嘅出軌

沙中線遲早仲勁

dklm

pish

中環金鐘試信號系統都咁大件事，
今次炒得咁勁，有乘客受傷，點可以當無事

唔知幾時開始啲車卡其實已經係大陸製

直情擺坐
咁撚危險 一陣真係試水溫下次黎單勁就慘

華記今朝出post 日期係寫尋日

有道理，如果今次有死人，再比人屈示威者搞，國際焦點一定會散。

總之一句講曬 宜家坐地鐵好撚危險 無乜事都唔好坐

公開831 CCTV 還香港人一個真相

中國料 唔爆算係咁啦
高層從中又貪

你睇沙中線